有無巴絲去過Cairns

大致都plan好行程，但各位旅遊達人有無咩好介紹，好值得去既推介俾小弟

最開心就係睇動物/去大堡礁

不過我諗你都plan左架啦

動物園？有咩好介紹，我有兩日half day pm唔知去邊好

有冇plan去潛水

市中心好似有個動物園 水族館附近
不過我未去過呢個

無牌呀，浮潛ja，佢d plan 多到我眼花，有無什麼推介

唔洗有牌ga 我之前去到搵咗個邊啲旅行社join咗1日tour去潛水仲要成架船冇大陸人

唔過某個深度都唔使有牌

個陣去左個Kuranda Village
要搭火車/纜車上山 睇下啲原住民既文化咁
係咪好正 又唔係 但旨在睇下咁
有興趣先去啦

Green island
Zoo
打golf
Night market

去睇鱷魚 幾過癮

個賭場殘到喊
住宿舍屌鬼妹

skydive,潛水,坐火車/纜車/熱氣球
激流,熱帶雨林,bungy jump
天空之城,但太遠...
有錢既可以坐埋直昇機
夜晚落club

潛水係戴哂氧氣筒, 著蛙鞋? scuba diving?

係